Soy hacker, Lisa es de Zaira, por siempre y para siempre
También Dua Lipa
y Paty Cantú 
y Kristen Stewart ohsi ohsi


Instalar dependencias y utilerías de webpack
npm i -D clean-webpack-plugin html-webpack-plugin webpack webpack-cli webpack-dev-server webpack-merge

Instalar dependencias del entorno webpack
npm i -D css-loader node-sass sass-loader style-loader


touch .gitignore && echo "node_modules/" >> .gitignore